「新界撚」有無巴打想一齊踢波？

小弟新手一個 只係小學果陣踢過下波
但一直都無努力踢落去
呢排好想踢番波 想認真踢波
唔知有無新界人 又係無波踢 又係好想搵人踢
不妨約出黎一齊踢
唔介意出到黎你扭到美斯c朗咁
只係想成班人約出黎踢下波 運動下 同埋唔好介意我廢
希望多啲人join

住邊？

6歲踢到18歲
跟住無踢
而家27歲
廢到乜咁

元朗

你都叫踢左12年 我12個月都無

不了 怕有牛

利申：港島撚

我住大埔，好遠.....

技術仍在
體能要練返

多謝推post

我兩樣都無

Push

有心無力

一齊努力啦巴打

好
推

北區連登足球谷

粉嶺上水大埔都會有場
石地草地都有 只收多5個人

多謝你好意，我已經有一班固定既波友

大家一齊入group啦 多人啲就會問架啦

有興趣 住沙田

出到嚟全部都係球皇

是但啦 都係想踢下波啫

留名等睇約左成班港甲港超

想一齊踢 住天水圍
Tg: marinwch

Same 中學後無踢
而家28肥能到

留名做運動